(鎮興經濟、推廣旅遊) 一人n個香港旅遊既特色

1. 無料催淚彈體驗
2. 體驗黑警一站式捕捉強姦殺害行動
3. 晚上十點體驗宵禁
4. 保證每週上演無間道

月光光 心慌慌